科學園有架車係咁響防盜呀屌你老母

4點鐘 仆街車主幾時肯死出嚟㩒返個鎖呀

我真係恭喜你

IP都唔洗Check

你理得我 屌你老母！

呢啲情況是好慘。。。

報警叫差佬打電話call車主

朝朝8點個個開車返工
擺街方便好多 一出就高速